想問下呂麗瑤報左警未？

一定要將性侵犯繩之於法

唔該唔報啦

考慮緊

樓主蝦女人

企出黎啦METOO

真既報左警啦 自己知咩料

又冇左件事
港豬

me too

拋左西瓜尋呂麗瑤未?

教練

教練好撚慘，咁就一世

個教練定左有罪啦 你坐左幾耐呀？

仲考慮緊

教練人格坐緊啦

報咗警未

嘩仆街咁都叫退後